從今日起 見到速龍 唔可以再驚!!!

大家可以先起我底 大家見到速龍驚係好正常
但係都好清楚睇到 佢地追住我地黎打 就係因為我地走!
咁點先大家唔會走 一齊湧返上去 就係靠大家一齊建立相同意識!
我相信今日大家見到班狗既所作所為 所有係心入面既火 係足夠大家從今日起唔再退!

只要大家一齊上 啲扮示威既鬼都即刻冇作為 因為佢地既作用只係當大家走既時候先有用
大家一齊衝 佢地都只可以走!

小組好重要 因為小組比較容易建立呢種信任

大家唔好再叫失焦 因為你幾聚焦五大訴求都冇用 聚焦點唔見左
但係班狗就係我地既玻璃 射穿佢地 先可以令到政府著火!

［突發］我地今日又撚狗大勝

推

學識還拖

可能大家話 咁咪即係送頭?
咁你計一計而家已經送左幾多頭?
同將會只會繼續有人送頭!

背水一戰
香港人要還擊
武力先可以解決問題

核彈都唔割 因為都只會係班扮示威者既狗放!

湧上去！

大家睇住啲片幾嬲都冇用 只要大家一日係度退 一日都只會得個嬲字!!
一定要佢地以眼還眼 以牙還牙

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

岩 要還拖

be water既戰術時間已經過左 因為已經冇用
佢地乜人都拉 只會累埋普通市民 所以一定要進!

今日起 衝唔再係鬼!

背水一戰！

火攻

我地唔係情緒主導

想問大家仲要扮理性?

唔該大家要還拖
唔好向後走

仲講聚焦五大訴求 我地既手足會唔會太廉價?

屌,次撚次都講打狗,次撚次一句有狗,個撚個跑得快過保特

咁撚多人怕個2,3隻狗我真係屌你老母,成班根本冇心理準備做勇武既行到前一前,次次成班雜牌軍咁潰逃,叫都叫唔住個隻,然後就混亂,落單,俾人拉

政府 黑警冇當過我地係人
你地仲要卑微咁乞求佢地回應訴求?
仲想靠民意可以反彈?今時今日眼都冇埋都可以冇反應甚至話抵死既人
仲幻想班人會轉企我地個邊?

因為大家仲講緊be water be water
今日起一定要改變意識 be Tsunami !!!!!

一係快閃 一係快攻 唔好對峙
人地可以調配幾千人包圍你
你等人準備好哂再攻散你就仆街

推

還拖！還拖！還拖
有事嗌還拖，你我無甩拖！

今日你再退 總有一日你就會變成落單被捉既人
只有 一齊上 先真正保到自己！！

唔好再叫走啊!!! 要叫一齊上!一齊上!!!!

敵退我追 敵疲我打
而家係我地退 班狗追啊!!!
我地疲 人地打啊!
咁點搞啊?咪我地進 我地追 我地打！！！

你一走 你就有7成被捉既機會
一齊上 係100%收班狗皮!
上完先一齊走 明唔明啊!

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗(甚至狗仔女老婆)
靠first blood黎民意翻盤

唔好再諗民唔民意 而家已經唔再係民意咁簡單
民意唔會拎返隻眼返黎 民意唔會補到我地既痛楚
民意唔會比得返個香港我地!
係要推倒從來!!!

班狗就算死左 佢地都只會繼續增加對示威者既仇恨 唔會諗自己係棄子

6.12！
7.21！
8.11！

be water已經唔適合
當時戰術係人地唔會主動出擊 只會整條封鎖線 然後放TG驅散
所以留低冇用 同衝唔散一地一排防線
但而家人地係突進 好多時係冇隊形 所以一定要反攻啊!!!!!

推 我地要變海嘯!!!!!

be tsunami

中國公安執行 不用負刑責 完全係無法無天地步 爛仔國同佢講仁義簡直笑話

早應該這樣

幫推

我地要起碼集合一百人以上勇武 一見狗就湧過去 催毀佢地

反正都End Game,去盡 盡去

敵進我撲！

一定要準備雞尾酒
有時只要幾個雞尾酒
已經可以令班狗唔敢跑上黎捉人

敵駐我擾 敵進我撲 敵退我追 敵疲我打 ！！

敵駐我擾 敵進我撲 敵退我追 敵疲我打 ！！
Be Tsunami!!!!

只要一齊唔驚就得
相信就算比人cap低左
都會有手足幫你

811

都係，當成千人真係full gear又唔怕死，十個打一個速龍嘅時侯就進入還擊階段

一定唔好諗要留自己條命

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

我地有既係集體意識 共同信念
Be Tsunami
敵駐我擾 敵進我撲 敵退我追 敵疲我打 ！！

今日已經有義士成功救到人, 你真係敢還拖既話D速龍真係冇你想像中咁勁, 睇片佢俾人一撞就訓係地下, 之後同義士博鬥都唔見佔上風仲比佢走埋

次次都射頭，呢家射盲人地個女隻眼啊！
希望法律制裁到佢哋！

法律唔會制裁到 私決啦

你仲覺得法律有用？

原本推個盾陣就係等防線唔會一衝就散，好信唔信走去信冷氣軍師be water。

佢地300人 最多咪拉到150個 。

一定要反擊

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

721

衝啊!!!!

包圍到即衝上去除佢面罩，要佢吸催淚 之後生挖佢眼球出黎

一定要多人過佢！

挖眼都唔割 要佢地驚到唔敢當差！

有冇諗過用棒球棍加鐵釘整狼牙棒
諗起啲畜牲皮開肉綻就舒服

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

推 只要一衝 咩鬼都要跪低

用盡一切任何方法為所有手足討回公道！

有心理準備警察會開實槍

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

除非佢用sniper 唔係一齊衝 佢亂槍掃射？

呢個方法work 但一定要夠人數 唔夠人同人打都冇用 最好多過2000人 先唔洗驚

佢地為左保命咩都做得出

最重要係，哪怕警察殺左人，政府都會撐，所以佢地做野係無底線

開槍都衝上去 一野撲低佢 再搶埋支槍

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

四個字講哂
以武制暴

人人都係文宣組！文宣圖集中post

Be Tsunami

有睇winter on fire 就知同人地既勇敢仲差好遠

呢個真，一人一碌棍，勇敢d

先睇清楚自己人數有無佔上風先好咁做。

因為大家仲係講緊be water 只要我地一齊建立反擊心態 下次大家就會勇敢起黎！

無錯
前線好多時都同香港一樣，無得退

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

我地唔可以再驚

D差佬開無雙係因為冇人敢還手
你睇下新城市有人還手佢地咪又係被打到仆街

四五個，四肢鎖

其實大家有無諗過入警察個制度到 再反返佢
見到而家d後生真係好心痛 唔想見到有人再受傷

我思考緊係咪應該正面反擊，定抑或要佢地成為籌碼？有冇人解答到。

係，克服心魔。

血海深仇。

Push

要有坦

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

不割席

好多人推，好多人正評，
但上到場就冇人做

速龍要正名係飛虎隊

每次行動之前 搵附近嘅人問下一唔 一齊組一隊
隊友俾人捉住一定要救 睇情況幫其他落後隊伍

因為要建立一個堅定既信心要時間同激發點
大家比啲信心！

有無邊句比"香港人加油"更加激情?

香港人要全面還擊

血債血償

推到精神勇武

真心 反正都會送頭
倒不如絕地反擊 可能有希望

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

真係

唔一定要扔中人

狗一衝，幾粒扔地下

走都進到佢地仆街先走啦 明明佢地係人群中 一人抽一下水佢地都仆街

湧上去都要還拖架，要諗埋結果對方要退先有用

還拖齊齊上